一人n張acg改圖

你是改圖的吧!

不要生安白造 我會代台主告你誹謗

又恰弱智人士